★小米會唔會好似1478咁下場？

大家都係手機嘢

或者 中興2.0

唔小心★ 左

小米似（山寨手機+肥媽飯煲牌子）的合體

會，千其唔好買

會 垃圾股

你有買既話會

Y U here?

你已經燈死左1478 100毛呢兩隻股，仲想燈死第三隻？

一定會
聽日就殺你班小米個措手不及

利伸：廿手小米

走鬼呀

美圖2.0

175 too

會！40%爆升

我有1手

仲唔追貨！
陣間50%唔好話我唔教精你

又中